[突發] 馬鞍山又有區議員低價賣口罩

繼天水圍同大埔之後, 係無能政府口罩自私用, 黑警當道搶口罩, 仆街藥房炒口罩之下, 又有黃色區議員做野

自己香港，自己救，光復香港，時代革命

雖然數量少, 但至少好過popo黑藥房拎去炒食人血饅頭